疑似歐聯8強抽籤結果流出 大家點睇？？

保送利物浦

鏝疤

依家流出咗，要重新抽籤了

巴塞打曼城

屌 我自己都印到張紙啦

個logo咁低清

睇我點樣屌打美欺廢佬

就算係 廣傳左出黎 到時都變唔係啦 豬隊友

歐聯女員工

兄弟對決